跪求各位入黎checkcheck條list 6000-7000打機

想砌機，左度右度之下整個list，雖然有確認過但唔知實際會唔會唔啱腳or斷老母板
預計會用黎打機(少玩大作、只要求係中等/高畫質下玩大部份遊戲)
經常要多工
預算6000-7000 希望各位睇下條list可唔可行 使唔使加加減減
另外都想問各位有無機箱推薦
CPU:AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
老母板:MSI B450M PRO-VDH
顯示卡:NVIDIA GeForce GTX1050
RAM:ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16 GB) DDR4 3200 Mhz C16
火牛:Cooler Master MWE 650 80Plus Gold 650W Full Modular PSU
HDD:WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD:Samsung PM981A 512GB NVMe M.2 SSD
散熱:Cooler Master Hyper H4
感謝各位

display card 入門級 可以考慮 1650/1650super

唔好諗住玩ultrawide monitor. FPS 唔夠果陣，，，

Gpu 建議用1650 super or 1660 super
Ram 反而用住16gb先？唔夠再加

顯卡至少都1660s

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x16GB
價錢：$3,299

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,146